鬼門開 做個孝子賢孫

不如集體燒衣

新手開post唔知有冇開錯台

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略